wifi卡問題求救

之前買咗張tplink嘅archer tx50e返黎
但係上咗motherboard 裝咗driver之後 淨係得藍牙個功能用到 用唔到wifi功能
唔知點解決

driver裝清楚

裝天線味

有裝啱到

裝咗啦

both?

係吖

裝置管理員認唔認到張卡

認唔到

50蚊遠端幫你